公佈薯片落選果刻,佢會唔會帶領販民黃絲攻入會展驗票

不過唔好咁夜,黃絲星期一要返工

要返工,不了